皇馬係歐聯都有比球證針對嘅一日

平日多數都得益，唔知係咪得益開，而家比人針對唔係好習慣

有冇睇錯台？
細佬同拉膠兩球12碼無比喎

雖則呢啲唔係自己可以控制
屌都唔知係咪撚屌主席冇過數

平行時空系列

對面咁多犯規都無排

無牌
利申:非拼音，呢排打排名戰上腦

第一球：縮左手。
第二球：就算拉膠訓低左冇撞跌利雲，利雲應該都唔會攞得返波。

而家D傻鳩好撚懷疑根本唔睇波
乜柒都話12碼 跌一跌就叫12碼

攞唔番波就可以踢落去？

縮左手？兩隻手放係中間向下拍中個波叫縮左手？
真係唔知邊個傻鳩

前足黎

仲要話鳩人唔睇波果下好野

過撚晒成分鍾先吹

補時成班蝗狗仔訓係度
唔通由佢地拖五分鐘唔補?

皇馬落後既話過成個鐘等拉膠頂入先吹呀

等緊你解釋點縮左手法

啲反皇連比人針對都可以借題發揮

賤種蝗

兩球12碼唔吹都叫針對

縮條毛手咩呢d多數都要吹 不過就應該係禁區外

有波利雲禁區轉身好靚，想沖埋去射個下拉膠訓底順便撞跌

中右手嘛
縮左手有撚用？

自膠

On9，你係咪盲撚左呀

係囉黑得兩球咁少 真係比球證針對